香港仔發生咩事

係新光富臨到咁多警察既 係咪有大事發生

聽聞琴日有阿叔同廢青互屌然後互毆。

巴打坐小巴有無見過呢件極品? 一個人霸兩個位之餘仲屌想坐各位的乘客“前面都有位點解你唔坐!”次次見到都係咁。有乘客(包括本人)講又話“關你乜事呀？坐你個車啦！” 上車又搞個冷氣出風口搞好耐